迖哥又出手

你就去人地開張不過人地呀端兒 story到而家都未post呀迖哥你呀 走啦屌你老母！到今時今日重諗住可以回到以前咁？

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

樓主你走先 我cover你一陣佢班痴撚線fans會屌鳩你 話咩引戰

真兄弟會明

Fans: 你班毒撚唔抵得迖哥紅就欺凌人

引戰狗

樓主引戰狗

牙達已經講左一直關注中

柒頭迖打手全面進場

牙迖

達狗食相真核突

呀端兒 啱啱story 先post花.

人地post埋食飯,花花. 都未到你呀

過街老鼠
達狗真係柒到仆街

到而家呀端兒都未post呀迖哥你呀

穆斯林兄弟先會明呢種人

其實佢唔係特登唔提

佢一直關注緊达哥咖

我都一直關注緊迖狗架

達哥靚仔過威廉

原諒了

回家了

垃圾迖負皮